一人一個今晚䢖哥再射波既借口

邊個係䢖哥?

连哥

達哥？
條撚屌唔想開台都好撚多藉口

屌課左金

我係Vivi tam 迪哥呢幾晚都想要